[公投] 投資股市，大家鐘意自己選股定買指數基金?

不限市場

自己選股
指數基金

MPF巳all in指數
所以自己錢就自己選股

mpf都係揀ETF